\chapter{Conclusión}

\section{Conclusiones finales}

En este practico, se realizaron multiples mediciones en el dominio del tiempo y en el dominio de la frecuencia.
Hemos podido observar que las mediciones en estos dominios tienen ventajas y desventajas para cada caso.

Cuando realizamos las mediciones en el dominio de la frecuencia, utilizamos distintos tipos de ventanas (Rectangular, Hanning y Flattop).
Los distintos tipos de ventanas tienen cada uno sus ventajas y desventajas.

La ventana Rectangular se utiliza para apreciar las frecuencias involucradas en periodos transitorios.
La ventana Hanning se utiliza para apreciar con mayor precision las frecuencias de las armónicas.
La ventana Flattop se utiliza para apreciar con mayor precision las amplitudes de las armónicas.

Cuando realizamos las mediciones en el dominio del tiempo, pudimos observar diferencias entre los modos de muestreo normal, pico y promedio.

El muestreo normal, es el que se utiliza por defecto, toma muestras, y al momento de mostrarlas en pantalla, hace un ``sesgo'', y elimina las muestras de mas, tomando como válida la primera.
El muestreo pico, es similar al normal, en que realiza un sesgo de las muestras, pero en lugar de tomar como valida sólo la primera, toma la mayor de las muestras, y la menor, y las promedia, ese será el valor que se mostrará en pantalla.
El muestreo promedio, es bastante mas distinto que los otros tipos de muestreo, este tipo de de muestreo toma ``n'' muestras, y realiza el promedio de todas ellas.
